APM 現場大量地產狗出沒

目測有7 8十人
商場保安同地鐵minions當佢地狗咁趕

佢地趕生意咩 琴日已經係到
連埋旁邊嘅亞太都多人

今日下晝行過亞太仲以為入左狗場
仲要淋住雨派傳單

阻撚住曬

邊有7,8人咁少，岩先經過數一數有31隻狗再計埋創紀之城出面果埋差唔多成百隻

驗眼啦

係咪🐊中心過apm條路

大家可唔可以分享下撚狗方法

搵個朋友一齊著光鮮D 扮晒想買10個8個單位投資咁

地鐵站好多 人牆咁

apm幾個出口都係啦
地鐵站條天橋又係塞滿哂

二十頭

直接比狗無視

我都被無視

右撚住邊？

仲要放工時間 apm個出口塞到

錫佢地春袋

放工比佢問買唔買樓
忍唔住同佢講你都買唔撚起 唔通我又買得起呀屌那星

可能佢地睇得起你

成個大堂都係地產狗

有無人呃到床單妹

呢到未算最多

Agger